一人一個逃難香港的中國人藝人

長住中國但領香港身份證，然後係香港瘋狂買樓，上市等等的藝人。

呢鋪仲唔迫你班人返香港住

香港樂壇復活

矮仔藍？

巨gem